每晚一到依d時候就感慨

先幾年去海洋公園
生日唔洗錢
個陣grad job辭左又揾唔到
去海洋公園叫做好過屋企坐
冇野做個陣週圍去週圍行食野其實幾爽
可惜自己已經大
已經冇閒情逸緻
只係覺得時間好快
而家做人開始冇心願
亦唔再講d咩等自己好過
或者有一日
連上黎講依d野
亦唔再需要

單身？

惡性循環

邊個同你講做人一定開心有目標